## Comprar y configurar el Dominio en la NIC


Para comprar un dominio lo pueden hacer directamente en la NIC, solo es comprar el dominio no un webhosting, asi es mucho más económico. Hagan el registro e ingresen y compren su dominio.

![Texto alternativo](images/nic-1.png "nic.ve")

Cuando hayan comprado el dominio o los dominios podrán visualizarlo en el home de la pagina de la NIC. Hagan click sobre el dominio que quieren asignarle la IP de su router que tiene conexión hacia el internet

![Texto alternativo](images/nic-2.png "nic.ve")

Comencemos con la configuración, **Registrar/Editar servidores de nombre**:

![Texto alternativo](images/nic-3.png "nic.ve")

Vamos a **Registrar servidores de nombre**

![Texto alternativo](images/nic-4.png "nic.ve")

Colocamos el nombre de nuestro servidor y la IP

![Texto alternativo](images/nic-5.png "nic.ve")

Luego ya podremos ver la información de nuestro servidor y su dirección IP.

![Texto alternativo](images/nic-6.png "nic.ve")

Debemos activarlo.

![Texto alternativo](images/nic-7.png "nic.ve")

Nos enviara un correo para confirmar dicha configuración

![Texto alternativo](images/nic-8.png "nic.ve")

Luego que nos llegue el correo, confirmamos la configuración.

![Texto alternativo](images/nic-9.png "nic.ve")

Listo, esto es más que suficiente.






